今場贏唔到 係時候打落水狗反底！！

又收割

佢開post都叫收割？唔好盲反得咁肉酸啦

推？

推

利區著名假膠會員都捉出黎鞭

樓主柒到

o